人愈大 愈渣愈慢

5年牌 頭2年好鐘意渣快車 而家愈渣愈慢 有無人同我一樣

有一次慢到俾我老母問我做乜揸咁慢 我話都唔趕時間

揸車根本係一種享受，揸咁快做乜

快可以享受 更快死亡既刺激若即若離

最鍾意乘客瞓著

以前幼稚，以前快，爆就係型，唔諗後果
大個成熟，一切以穩同返到屋企為主

踩到地底，都幾狠下

香港可以快得幾多？經常見d車好快過頭，最後未又係燈位見返

再快咪下個燈位等我
多撚餘啦,慢慢揸好過

渣慢d 睇下風景仲好

唔係吐露港都仲行80個種慢咪得

5年牌咋以為50年牌

太慢其實好危險

快慢睇心情

一上長途全車訓左

同事講：比你渣得快又點？ 你咪又係快多一兩分鐘返屋企

聽完之後記到而家

高速我都係靠左行70左右

新牌時成日吐露港130起碼
東區走廊無車時都會110以上
人大左，又扣得分多，先識收返慢
人越大搵得錢越多，越來越買得起車，亦唔需要太在意油錢
但個人就越來越唔敢飛

香港又唔係大
幾趕 都係差幾個字